而家買x有無著數呢？

csl: 準備好搶購未？依家無須簽約即可以csl 淨機超激價$9,588 (已減$300)買iPhone X (256GB) 淨機，仲有iPhone 8 Plus (256GB)，超激價都只係$7,888(已減$300)，仲送12個月嘉保手機及平板電腦維修計劃*，即到全線csl專門店搶購!
*適用範圍為摔跌損毀、入水損壞、顯示屏爆裂及完全損毀。此計劃期內客戶須一直為csl個人服務計劃用戶。受有關條款與細則約束:
瀏覽更多淨機:
優惠受條款及細則約束。查詢/取消25123123

又係你條撚屌, 自己睇數據la

其實你用過face id未
raise to wake 之後face id根本就秒開機
unlock先預覽又確保無人偷睇到你message
咁戴住口罩呀咩毀容咪用唔到囉都正常
唔明你地屌乜 而且唔明有咩咁柒
利申用家非打手

不如大家講下csl咁樣抵唔抵買

An狗扮睇唔到

當GOOGLE自己認左3分1手機係平過100USD既電子垃圾

Apple已經向緊3分1手機1000USD行

佢有撚錢買咩, 十成用緊平價Android 垃圾

搶到咪買
橫掂都係要簽約

hi

無人理我

不如答左我個問題先

買2部note8都得

唔洗簽約 唔洗搶

仲送12個月嘉保手機及平板電腦維修計劃*，即到全線csl專門店搶購!
*適用範圍為摔跌損毀、入水損壞、顯示屏爆裂及完全損毀。此計劃期內客戶須一直為csl個人服務計劃用戶。

有無得平 買個電話都講價
用credit card 買正價機儲下分囉

屌你CSL喎 先達咩

講個手機保要客戶先保 機唔洗搶